有冇人覺得呢排多左好多三毛

無論係論壇 網上新聞都好,都多左好多打廣東話既五冇
YT又冇拉拉多左好多垃圾新中國新聞出黎吹捧習大大
評論經濟戰既片又多好多煩膠引戰
小弟用開line新聞呢排都明顯多左好多三毛留言
呢排都多左好多on9新聞黎混熬視線
前排又唔知邊個做小三,呢排唔知邊個高官爆貪污
到底中國有幾鍾意用呢d新聞黎混熬視線,等大家唔好咁聚焦逃犯法啊
做野咁合法咁光明磊落就唔好做呢啲19野啦
最後一句
屌你老母三毛講幾多都好都改變唔到中國好黑人憎呢個事實架!!!!!!!!!!!!!!